Chester全盛時期根本屌打所有歌手

1:60開始

冇得輸 次次聽完都起雞皮

抒情又得

睇完個friend celebrate life in honor 個show
其他人唱佢啲歌完全搞唔掂 個個好似唱到斷曬氣咁

不過而家講蒞都冇用 只怪當初我地唔識珍惜佢
RIP

不如你聽下Robert Plant同Freddie Mercury先

佢把聲真係冇得輸

屌打啦

好心啦 邊有分屌打唔屌打 我中意eason多d唔通又話eason屌打佢咩

咁同時期corey taylor同oliver sky都有呢個水準

呢個無可否認 佢地都好勁

Chester屌打係世界十大笑話

Oliver sky 唱crawling 都唔錯

Chester屌你老母，打你老母

Chestrr

哈哈哈

咁其他人真係唱得唔掂

真

chester都有人吹奏

Oliver 已經可以代替，首crawling仲好聽過原唱

唔通吹奏你咩

我覺得Oliver都carry到首歌 始終bring me the horizon 同linkin park 都唔同風格

bmth根本係林肯2.0

mitch lucker?

收皮啦on9仔 你放上soundcloud,唱撚到佢半首歌先再搏上位啦，我驚你一粒音符都斷喉嚨啊

而家個主音

唔洗同佢認真架 條友係到博存在感 佢呢啲人見冇人反 就突登衝出蒞反 覺得自己與眾不同 高人一等 有自己想法 現實中一定係個啲唔敢出聲既智障仔蒞